有冇人係m記做可以比個播歌歌名list

有幾首都好聽但搵唔到咩名。聽英文歌詞真係難聽到唱咩

哼黎聽下

比聯絡我。我比錄音你

yeah~ yeah~ yeah~

AGA？
Troye Sivan － Easy？

呢啲成日聽到

屌
係咪佢首廣告歌

英文歌。女個唱 中間會有 lalalala 四下。lalalala四下。跟著好似係knowing 中間有點英文既口說唱咁

問siri

唔係。sorry

下次聽到用SoundHound

記句歌詞google

仲食紅店？

就係英文好難聽。我都想試下聽。

Hey siri~

試左。但好似唔多work

原來多口問個m記職員經理原來係知道。但唔會講出來的。版權？？

shazam

用呢個搵到了。m記既聲要冇人先會認到。 謝謝巴打

屌你老母仲食M記